行行行街 一齊去行街

如果你唔出黎行 唔該幫手守住鍵戰戰線
小心分化撚

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔係去耶教苦行咩？